# В соответствии с какими требованиями устанавливается продолжительность рабочего времени для экипажа ВС.
**соответственно требованиям действующего законодательства..**

5.1. Тривалість робочого часу для екіпажу ПС установлюється відповідно до вимог чинного законодавства України